一齊入嚟估吓懲教狗想表達啲乜

答案

真係痴鳩線

完全睇唔出

好心玩排字就全部趴喺地啦

點睇都似 "黨安" 多D

請唔到人呀嘛 將就下啦

以為子彈窿

巴打係咪寫錯字

pin la

我都睇到

搵d精神少少既得唔得，個個做野都甩皮甩骨